有咩方法可以快速損耗 iPhone 電池健康

iPhone 11 Pro 84%
20日過保

微波爐

充住電開手遊掛機，掛夠19日

24小時loop geekbench antutu

叉住電打機 明明可以五隻字搞掂係要用大陸字

未過保就幾舊水換粒電算啦買到pro買唔到粒電

24小時叉電 開住最容易發熱既app， off左個休眠

玩ark手機版，就咁開着就得

一路開着一路叉電

心諗乜撚嘢係手遊

share Wifi出黎

以前屋企上網得200mb

share wifi出黎bt

部機熱撚到mon貼都溶埋

唔好充電多過20-30%
無限loop
實跌

真 download隻ro
長义電掛機
包你19日得返70%

乞衣

收皮啦垃圾連登仔以為自己好有文化？未讀過書唔識充字？未去過台灣唔識手遊🤡？以為自己好撚純正本地人？

瘋狂用叉電線抽插部手機，一日內必定高潮

台灣好多屁孩收皮啦，個個學埋大陸啲嘢
依家仲有連登仔吹捧台灣真係on9